曾上游呢隻臭雞咁都上到位

之前比連登仔踢爆過做雞
有哂錄音有哂cap圖

之後完全無事
仲愈搵愈多水

who?